集氣！印中不要開戰

千祈唔好打仗呀

睇死佢地唔敢打

連燈仔集氣

唔會打仗既!!!

連燈神出手

邊會打得成

印度佬人命咁賤，唔值得為咗3條人命打仗

打飛機就有

賠錢了事啦 打咩仗
咁好戰就唔會掉咁多年石仔

唔好打呀，真係唔好打，求下你地唔好打

Fc左未？ 我諗係報錯？

個報導應該係印度死3 支那死30？

幾時有最新燒息

一撚定唔會打

伊朗打咗美帝味？

唔好打 輸民意架

最好報錯啦唔想佢地打仗

一定唔撚會打啦

要連燈仔出手燈下先得

屌點會打得成

唔會打唔會打

美國佬是不會幫印度的，回頭是岸

印度佬希望你地諗清楚先，你地邊境同首都咁近，一打就要大打㗎啦

我收成期緊，咪打

打條撚咩,
兩邊都係紙老虎,
打得成我切賓周呀

唔好打呀

印度佬番屋企煮咖哩唔好再出嚟柒喇,
啲老解係境內打下人殺下人咪由得佢囉,
唔會影響到自己就得

死三個咖喱者,打既真係輸民意架

燒山呢

點可能打得成？

冇可能打仗！

一定唔會打！

唔好打啦屌 世界和平

老衲新聞：印度會懲處收受美帝利益而去中國邊境尋釁滋事的軍官，並正式向中國道歉，期望兩個世代和睦。

打算仗不如打和啦SUPER

打咩仗啊，鬥煮咖哩咪算囉

整個三局兩勝嘅比賽咪算lo
1整咖哩
2摺被
3邊面肺炎人數多啲

千奇唔好打仗

打條撚咩，扔石頭大戰

唔會打啦
要睇住14億市場嗎

唔好再ff啦 點會打仗

兩邊都係最叻打飛機同鳩吹

一定冇事

印度佬食咖哩就叻

唔好打啊 會輸民意架

我都幾肯定一定唔會打

集氣燈撚到印度還拖

問過燒山未？

真心唔想佢地打呀...

2個垃圾國家 互吠好少事 邊會打仗

印度佬收錢了事

千奇唔好打 我買你怕啦

咪撚打呀，我啲人仔無啦
利申 持有100

死區區三個士兵點會打仗

屌唔撚會打喇 打飛機咩
中共千秋萬世 印度咁垃圾一定縮

一定唔會打

兩邊一齊返屋企食咖哩就有 點會打

你想燈既時候就唔會燈得中
算擺啦

點會打,真係打鋪勁既我就出街裸跑

中國咁強大 印尼人點敢打啊

Btw 見到大家終於識善用自己能力 好感動

望就望其中個軍官，唔係啲咩高種姓人仕

你媽的, 小印度在吱吱喳喳, 憑什麼打我国軍隊, 支持中共發兵滅了印度

打閪咩

會撚打咩 打起上黎印輸撚硬

希望中共滅左都未打

集條毛，即開！

一定唔會打嘅

打條毛咩，
派咖喱飯就有

點會為咗個不毛地帶打仗呀

點可能打得成呀
留名睇支那賠幾億了事

邊度打呀，睇過睇過

係...唔好打

絕對冇可能

邊會打,得把口姐

唔好打仗呀千奇！！真心唔好打！！

燒生 : 中印不會引發第三次世界大戰 !

識玩

希望燒山幫手

印度仔邊到夠膽同天朝大國打 睇死莫迪條廢鳩縮

唔好打呀 千祈唔好打呀

千祈唔好打呀

印度點敢打 兩日就比人收死

不要開戰

唔好打呀千奇

燒山：絕對唔會開戰

唔好老強d女兵，唔好雞姦d男兵呀
印度咖哩壯陽都唔可以咁架

我希望世界和平

中國人食草都得呀

印度佬你可以唔食咖哩咩

就係呢個覺悟嘅差距你就唔夠人地打啦

好快和解

你就給我往死裡打。兩個人口大國打仗會好正

唔好打呀屌!!!

唔好打啦

唔會打啦,中國咁強大印度佬邊敢郁

燈燈燈登

邊會打得成呀屌

點會打姐咪玩

蕭生請祝福

唔會打啦

World peace

打飛機就有
中國邊會輸

中共咁廢睇怕又縮

兩邊扔咗咁多年石仔，都做慣做熟，邊會開戰

唔好打

等睇有人話打仗既話JJ搽咖哩之類既鳩up野。

100％唔會打仗呀

要蕭生出手

放心！解放軍一定唔夠薑打

呢盞燈一定要著

打嘅去重慶食咖喱腸

連燈集氣
千祈唔好開戰

點會打呀，你估中國同印度真係夠膽互射火箭同派戰機飛嚟飛去咩

一定打唔成

一定唔會打 垃圾中國

反正唔會打，功成不必在「我」

啱

希望打唔成

唔會打！

pin咗，希望你唔洗找數

邊有咁易打得成！聽日就當無事發生過！

死得幾件邊打得成

真心覺得唔會打
btw，有冇燒山加持？

唔好打!快啲唔好打！

印度一定縮沙唔敢打

留名

唔會打仗啦，咖哩唔夠膽

咪撚打

真心覺得唔會打，點知支那會唔會用帶有病毒嘅子彈周圍射

有無人知印度用開咩社交媒體

打得成我切呀

睇死打唔成，兩邊都係懦夫

點可能打
兩大文明古國
你估係啲紅鬚綠眼蠻橫鬼子咩

打到之前中印戰爭咁我跑又點話

識玩喎

叫燒山幫下口啦

真心 中國軍事算全球第2 排係俄羅斯後邊 印度佬打閪？

世界需要和平，拒絕攬炒

祝願世界和平🙏🏻
和平是無價的
認同請分享

唔好打啊

其實你地班人都幾反智 成撚日想燈到打仗 真心中國打 香港咁近咪又係好危險 咩都受影響 仲要大陸班親戚呢 你地用下腦啦 唔好咁弱智

其實好明顯唔會打 要打解放軍實贏。

冇乜好諗

不要不要!

有料

一打啲油就升 今次fatfat la

連登力量，世界和平

打撚到咩

留個名先
雖然我都覺得打唔成

一定唔打啦，咁小事

2020年呀 點會打仗

燈一燈先

連燈神

邊會打得成, 講笑咩

垃圾印度狗 打得贏我偉大既支那國 我直播食屎

屌一撚定唔會打
我地連登仔講嘅

買定米廁紙水

我買定1個貨倉嘅午餐肉
千祈唔好打 我要蟹貨蝕本
千祈唔好比我食災難財

-0-0

叫四眼仔出嚟啦，有武漢肺炎唔好掂佢呀

打飛機就叻！
打仗？平衡世界先有可能囉！

咩年代呀 仲熱戰

咖哩仔唔會敢打既

燒山

屌你世界和平呀 全球民族大統一呀

你一定唔洗找數

邊有可能打得成，戇撚鳩。

出咩武器先算打先?

傷害中華兒女
反抗

印度邊境同香港距離

一撚定唔會打
快啲講和

真心，一打就會死好多人，唔好有戰爭

賭jer la, 實打唔成，真係打就切jer

一定唔使跑

我跟！

千奇唔好打
中國仲有肺炎蝗蟲水災
再多就唔掂

邊打得成

連燈出手
天下我有

軍事貴族剎帝利?

兒燈仔話 唔會開戰

點會打啊

打乜鳩丫

我大你，真係出軍火開片，我全日裸體呀

打得成乜都得

唔會打啦下話

-O-O

印度人民幣好味

燈仔集氣

傻撚左咩 一定唔撚會打

印中唔好開戰和平萬歲

喺屋企裸體？

會打既我直播灌一斤咖喱落屎眼度

打啦

燒山: 中國對印度點打都贏

推

邊夠膽打啊

咖喱!咖喱咖喱咖喱，咖喱咖喱，咖喱咖喱!

大嬸你都想睇

最驚打仗

印度同中國打應該難分難解

燒山呢?

呼籲所有人係社交平台打 support India from Hong Kong, 俾人知道 Hong Kong is not china!

打得成我跪係銅鑼灣站叫連登仔做契爺

真係打仗果隻，唔係中印邊境d支那兵俾人打果d

召喚燒山

犯我中華者，雖遠必誅!一於打到班印度佬反艇啦喂！

垃圾一定唔會打
死人都未知真定假 話唔定係打飛機

打得成連續食一星期印度野支持

唔打！信環球時報！

一定打唔成啦

燒山話過最多得小衝突唔會打仗

打既話 我表演食兩舊屎

要搵 mami noodle 先得

燈燈燈燈

打唔成打唔成

咪又係玩下石頭， 點位射飛彈炸到好似天津咁

點會打呀，e加咁和平，中美更加唔會la

唔好呀

這是美國的計謀
中國不要中計啊
不要打仗 千萬不要

中印有空軍對射，互射導彈我維園裸跑

到打仗就飛彈周圍飛嫁啦

係呀停手呀,比佢走啦

屌 唔好打啊
中共唔好滅亡啊

0-0

唔好啊

連登集氣

唔撚好打啊 印度會輸到連底褲都冇埋

中印開戰

比人限制水源既國家會唔會參一腳？

靜啦！巧巧siu牙？
禾吾尚渠地打牙

千其唔好打啊
唔好再死解放軍
唔好波及武肺惹到既國家

你依家即係睇唔起中國嘅軍事實力啫

加油啊連燈！！！！

我裸跑返工

一定唔會打了

連登集氣！唔會打嘅！會生靈塗炭㗎
一定唔會打！

元帥比人斬首都冇事

燈爆佢，gogogo

四眼仔

睇死兩邊都唔敢打

唔好啊，畫面唔靚啊

叫蕭生出嚟燈嘛

燒山快d燈唔會打

辣殺咖哩佬
等睇一隻戰狼食晒啲咖哩

世界大戰之後再返嚟cap 圖

沒事沒事

祝世界和平

老閪都唔信佢地打

支持

千祈唔好打

蕭生分析左唔開戰未？

點會打啊
等睇咖哩外交

真係打 我表演用左手打飛機

無可能打得成

同意 唔好打

打飛機咩，點會打得成呀

之前大家仲以為可以做美國人英國人
點知最多只做到印度公民

傻仔先覺得會打仗
恥笑三寶

一定打唔撚成

唔信會打喇

打條撚咩？ 賠錢俾咖哩佬了事～～
大國風範

我肯撚定唔會打！！

打和

燈呀

超 一定唔會打啦

燈

我覺大家嘴炮多

文明世界最忌開波，冇光環拎

召喚麵咪媽一齊燈

真係打我裸跑成條彌敦道

中印點都唔會打仗

打唔成啦

叫燒山出聲好過我地集氣啦

點會打吖 一定唔會爆發全面戰爭㗎喎 印度一定輸啦

千其唔好打
講真
如果一打，中共係咁兒話打和，自己好多死傷
咁其他國家就“唔可以”打中共

没事没事

希望麵神出手

求老母麵出手著燈

唔信會打

make love no war

唔好打
就算打，中共都必勝

點會打呀痴撚線，實唔會打囉好冇？

岩呀

印度咁廢點會打得起呀
笑死人咩

無可應打得成

老實講，兩個國家都窮鬼，有錢都買米或咖哩啦，邊有錢打仗呀！ 執D免費石頭扔下咪算囉。

唔係咁易嘅

和平第一，千萬不要打扙

印度一定縮沙 打飛機就有份

G持

燒生話打唔成

咩年代 仲打仗

千其唔好打

邊會打喎

打條撚咩 點會打

點會打仗 靠嚇架啫

唔好打啦 年年我生日願望都係祝世界和平㗎

唔好呀
香港會死嫁

一撚定打唔成啦on9

千祈唔好啊

傻啦點會打得成 唔好ff咁多啦

和氣收場

支共邊度夠膽出兵打真軍

呢個正

打交都係用石頭，因為無錢買子彈，點會打

連燈發熱發亮

中印又玩掟石掟死人？

絕對冇可能打仗啦

咩年代呀 仲打仗
一定打唔成

唔會打啦，大家禁和平

麵麵

打條毛咩
各自回家打飛機啦

集氣燈一燈

一定唔會打囉

唔好打呀輸民意架！！！！-0-0

去維園跑ok?

兩邊都係無牙老虎 點會打仗
最多咀炮幾個星期 比錢了事

咁就安心啦

祝願世界和平

打得成我切J，大家都有核彈，點會打

100%唔會打

打仗？打飛機添啊

印度只要比錢就得

咩年代呀？仲打仗？邊有可能

點會打ar

口交部

兩邊都有核武點會打得成
用個腦諗下都知啦

cls...不如集體維園裸跑算

一定打唔成

兩邊都係口交多

真係打得成重有邊個理你切唔切賓周

睇死中共唔敢打

千奇唔好，我唔想吃一世咖哩

垃圾咖喱佬唔夠膽打

絕對打唔起

咁多年依先先咁講，十年前講不要支爆早實現咗

連燈+燒山

唔好打啦，和平和平

唔好打呀我唔想見到老解俾班印度佬片開十件八件煮咖喱

一定唔會打既！！！

打得成樓主裸跑

好多軍事撚成日都話世界大戰
邊有咁撚易啊 啲打仗撚真係戇鳩鳩
成撚日都幻想

集氣
我習大大咁威武最近又生辰，一定嚇到班印度佬鳩縮返鄉下

反指標

支那比人打咪又係口交夠閪膽打咩垃圾國家

一定唔會打
世界和平

印度佬笠水狗

世界和平

無可能打仗，打仗對印度冇好處

打得成先叫我啦

都咁多年有邊境爭執啦
又有咩可能會打仗喎

反正唔會打仗

印度輸撚硬啦
中國咁撚強大

搵麵仔幫拖

點會打 一定會講和

咖哩唔夠蝙蝠玩架
真係唔好打
印度會輸

千祈唔好呀

兩邊人命都唔值錢 打飛機就有份

我好真心睇死佢地唔會打 根本兩邊人都命賤 兩邊領導先唔會因為咁開拖。 除非死嘅係達官貴人 共產黨高層 冇第一次世界大戰咁樣嘅導火線都唔會郁

你真係大撚獲

通常會和解收場邊有咁易打仗呀

印度同中國有絲綢之路連繫，禁友好點會打。

咩話？果陣唐朝統治？
而家咪又係習帝統治，不要分得這麼細。

今次我會影到JJ架啦

呢個四眼仔其實係？ 普通市民？

唔好打吖 開戰正契弟

劉明睇走數

打咩呀 算把啦

中國贏硬

召喚麵神祝福

一定唔會打啦

唔好打呀唔好打呀

麵神

中方强烈譴責

傻啦 點會打

「唔好打喇！
畫面唔好睇」

開心到扯住跑

打乜鳩
最後咪係互相噴下口水
士兵d命值幾錢
一粒飛彈都夠賠幾個連啦

千祈唔好

喬寶寶領軍？

和氣生財大家好
我係連燈仔

一定唔會打唔洗跑集氣支持

有乜可能會打
用腦諗下都知啦

我就唔信會打仗

忍唔住要留

一定唔會打，有少少常識根本冇可能開波，唔好傻啦

支那口交就叻 點會真打

你唔洗找數既

不要 開

真係唔好打

真係唔好開呀！！！

求下你地 唔好打啦

美國叫咗印度佬節制下，養唔熟

肯定唔會打
我共熱愛和平
印度佬一定怕撚左習種

不要啊 和平最重要

有政府 唔驚

屌 一定冇事啦

挽石仔就挽石仔啦打條春咩

唔好打呀 中國啲武器咁勁 印度實輸啦
燈

真係打你有命找數先算

祈求世界和平

印度中國

唔好打仗，如果打仗希望ccp搞掂摩羅差

打邊爐就有 !
打仗點會丫 !

點會打，一定唔會囉好無

lm

邊撚有可能打
要打都一定係印仔輸

點會打

跟機睇你裸跑

呢個post竟然無五毛

中印友好，世界和平

中國咁強大 印仔一定唔敢開戰

點會開戰呀, 得過講字....

唔會打
印仔一定縮

唔好打呀千祈唔好

阿差返印度食蕉啦
邊會打

冇可能打！

點會打呀 睇死咪兩邊9縮

印度軍事排行係第3名架

On9 啦，傻既都知唔會打，白痴連登仔先會覺得打得成

希望燈到⋯⋯⋯

今次有幸見證到連燈仔嘅燈力再現

唔好送頭

燒山講一句好過我地講十鳩幾萬次啦

支持打仗
想屌印度西施好耐

唔會打既

放低一蚊

如果真係打，印度一定輸得好慘